星火最新消息

【有關本日有星火同盟手足被捕之跟進情況】

有關是日﹝二零一九年十二月十九日﹞警方對星火同盟手足的拘捕行動，由於本案已進入法律程序，星火同盟暫不便向外發佈更多資訊。所有被捕手足個案已有律師跟進。

警方企圖以失實陳述，將本平台之運作扭曲成洗黑錢等惡意用途，意圖抹黑星火及其他支援頻道，本平台譴責此等抹黑行為。

星火同盟在此感激各方的關心與支持。如有任何相關消息，我們將於本專頁公佈。

而家就係要諗下點樣重整返依個抗爭基金

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

1225！【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

撐住呀

我會繼續捐嫁

一定又虐打星火手足

睇完星火聲明感覺「濫捕」味濃

大家真係要冷靜

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

關注

ming仔：仆街鳥

搵吳大狀問意見啦

幫你推呢個

係唔係匯豐都可以講聲?

Push

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手，入去睇下點做先將星火推到上國際

好野！無事啦。

休息下啦，你地話係咪呀？

推